var aboutMe = [
	{number: "Question 1",
	question: "What is your name?",
	answer: "Jason Scott"},
	{number : "Question 2",
	question: "What is your chat user name including host?",
	answer: "ScoobaSteev on Steam"},
	{number: "Question 3",
	question: "In which timezone do you reside?",
	answer: "Arizona Time"},
	{number: "Question 4",
	question:"Why are you in Mobile Development?",
	answer: "I really enjoy coding and building things and have many ideas that I've wanted to bring to life without the tools to do so.  I started teaching myself how to code but needed more of a push to learn"},
	{number: "Question 5",
	question: "How comfortable are you with JavaScript?",
	answer: "Only slightly comfortable"},
	{number: "Question 6",
	question: "How comfortable are you with Titanium?",
	answer: "Only slightly comfortable"},
	{number: "Question 7",
	question: "What is your favorite video (game at the moment)?",
	answer: "Counter Strike GO or League of Legends"},
	{number: "Question 8",
	question: "What is your favorite movie of all time?",
	answer: "Tombstone"},
	{number: "Question 9",
	question:"What is your favorite book?",
	answer: "Ender's Game"},
	{number: "Question 10",
	question: "Who is your favorite actor?",
	answer: "Gary Oldman"},
	{number: "Question 11",
	question: "What is your favorite band?",
	answer: "Cage the Elephant"},
	{number: "Question 12",
	question: "What is your favorite place to visit?",
	answer: "Universal Orlando, Wizarding World attractions"},
];

var nextWindow = Ti.UI.createWindow ({
	background: "#BDBDBD",
	title: "Questions!"
});
